成日話港女細波 最緊要心地好 外在算得乜

通常無波先會咁講

點解無波d人唔可以坦坦白白咁承認自己既缺陷？

肥既就話肥得健康
無波就話著衫好睇

優秀既大波妹就比兩種垃圾欺壓

咁姐係心地都唔好啦